真誠公開對話，真正挑戰香港人嘅底線

自治唔附合一國兩制，仲講到好多野政府都控制唔到，又想交個波比中共。

佢似再火上加電油。